有酒樓食飯送口罩

回帶

多間酒樓準備結業·····

兩盒thx ✌🏻

戴口罩食飯

個個除晒口罩食飯送一盒都要諗諗啦

彩明商場 百樂門

入去 畀茶錢 埋單 攞罩
100,000,000,000,000次 thx

如果唔係獨立包裝嘅真係唔敢拎，都唔知經過幾多對手掂過

二手罩真係好撚得人驚